［調查］經過調查我發覺呢度啲人都好後生

我就冇咩所謂嘅

你點調查

所以呢

樓主係咪膠登轉過黎？

係

我代表我歡迎你既加入